Konami 同 UEFA 今季後終止合作

係咪即係之後FIFA 有歐聯版權

正喎屌
以後有得聽r聯主題曲

Winning就算進步都唔夠fifa多人玩

垃圾game快d汁粒啦

進？邊撚度進啊

EA is rubbish but fuck you Konami

WINNING得D人樣做得好 (**之前育成都幾好玩)

終於等到 垃圾WINNING

Winning 乜柒版權都冇，衫又冇，章又冇

年年都講，都唔撚知邊忽進步

得返亞冠

pes=溜冰 吹波人

winning連同fifa競爭都開始做唔到

畫面同人係靚D

鐘意winning 個重新人

除左人樣之外冇一樣好過fifa

淨係講球員樣fifa 已經垃撚圾啦

其實我覺得 winning 做戰術同啲球員走位好過 fifa...

同埋 fifa 啲話面 texture 好核突

你覺得fifa攞哂版權仲會唔會進步?

konami 如果識玩應該 keep 住歐聯嗰個 mode 但改咗啲 banner 同首歌，啲人改 patch 會自己改出嚟

我要J 樣不如玩Panini 集圖冊

宜家嘅PES 都Push 唔到FIFA 進步啦

你覺得FIFA有進步緊？

EA依家已經當玩家係狗
Winning執左會係好事 成班都冇撚腦

老實講我覺得 fifa 真係純粹贏 license，講波同間場，同埋 online

我玩單機就覺得 winning gameplay 好玩好多

咁本身都當玩家係狗即係話winning完全威脅唔到佢 咁有冇都冇分別啦

ddd
玩單play 只玩 winninh

仲有垃圾球證 超嚴重劇本假波

fifa有版權已經屌打啦
pes點進步都冇用

人樣整得幾似都睇唔到架啦

就係因為獨霸license搞到冇人玩winning
EA先咁串，你仲想winning執埋
咁之後EA cut晒online feature迫你課金玩ut先可以連線你都要硬食架啦

2019有得心懷傑志

話知EA有冇進步
只要有埋歐聯歐霸版權就更加肯定買FIFA

認真 fifa點解唔肯用真人樣

留返俾班小Kid Child 玩

因為太多on9 玩家, 跟本唔需要進步, 係UT出多幾張卡,大把on9傻仔科水,你睇FIFA UT POST班傻仔就知

玩埋19
可以正式放棄

張CHING有冇玩NBA

剩係玩MY LEAGUE 用鷹隊

玩FIFA=年年俾幾舊水買最新球員名單
同最新款波衫
遊戲本身零進步/倒退
EA我立即屌你老母

根本UT可以拆件賣
甚至FIFA都唔使一年出一隻,都變電莖項目又唔會大改
宜家出埋D多餘模式就每年出一隻,同課金買update冇分別

更加一權獨大 你想fifa有改善都幾難

溜冰我明
但吹波人點解

fifa 咪一樣垃圾球證同超嚴重劇本假波

講真
今集winning吊打fifa
操作gameplay winning正好多
可惜太多on9係玩波衫唔係gameplay

你玩過就知唔同級數

手手腳腳同身形都好似氣球吹出黎咁

唔覺操作好過fifa

操作gameplay winning完全垃圾

年年都係咁講架啦

Fifa咪又係垃圾
下年2隻都唔會買

年年都盲反winning架啦

x2, 下年自己整一隻出黎俾自己玩

改下數值，連圖都唔洗畫就一班傻仔課金
仲好搵過手機驚

Fa要你輸根本無得贏 你d人會唔走位 回防

年年吹奏Winning有幾進步,點知出到黎又係垃圾 乜撚野今集屌打fifa,根本集集都屌打架啦係咪

相反winning今集就算打最高難度，自己隊d ai表現正常好多

Winning玩家只玩gameplay唔玩波衫唔玩版權
唔玩又裝patch又剩?

得啦fifa最強ok?
Winning最垃圾，你咪俾fifa獨大落去Law

免費怕咩裝
有gameplay有波衫

認真，好奇想知呢十年八年Winning到底賺唔賺到錢
以前好鐘意玩Winning，10轉咗fifa後就玩到而家

唔評WE
但FIFA真心垃圾
同玩家上網打都有handicap後追
有時領先一兩球成隊波慢過維園阿伯
屌佢老母

我兩隻都覺得垃圾,兩隻都唔玩,你唔駛玩非黑即白
係見你班友懶係反主流吹奏隻更垃圾既廢game先出黎講
垃圾konami攬住小島個遺物fox engine去跳海啦,歐聯都無埋睇下你隻愛game點死
定還是而家已經死左?

笑撚死，為咗令FIFA 唔所謂獨大，就要留著另一舊屎

講到係隻game免費咁

Winning的確係最垃圾 fifa係另一舊垃圾

講撚到宜家PES 仲威脅到FIFA 咁，聽佢講仲以為宜家55波

日本本土銷量仍然穩定
係外國輸係online mode度
但winning人氣依然幾強

最唔滿意fifa都係太多人無樣

無晒真實球衣聯賽…後期幫你加返佢囉
好心K社就醒D啦

初頭玩winning,13年過檔fifa
Winning 好既就係球員重生

年年賣幾十萬隻,無話生存唔到既,反正食老本都大把人排隊去課金抽波架啦

Konami比ea更仆街
真係幫唔落

講真我ps4 都想買隻pes 黎玩單機

但係成日唔特價仲要貴過fifa

利申:前pes2013 長期玩家

Fuckonami
唔係睇唔起家用機 傳統大作架咩
專心做手機game囉 我好撚支持

明明唔係連線品質問題
button delay 禁完個制成秒先有反應

一齊玩PES2018 mobile
自己組隊，可以儲人可以齋打電腦，或者同人1on1

FIFA 冇威脅而鳩hea 嘅原因咪就係因為PES 直頭諗著食老本食過世囉，仲講咩冇PES 嘅FIFA 獨大啊，FIFA 獨大already 喇

仲有d樣

佢隻PESC 國際版為咗推佢隻垃圾新game 執柒埋喇。講到FIFA UT一個mode 咁大把屈錢屈到傻，但就無視宜家K 社主力嘅game 本質就係屈錢game

真係想有競爭就期望另一間廠開隻新game啦,仲期望垃圾konami做乜 人地都無心搞電視遊戲業務啦

多得啲人俾隻game撚到狗咁仲個個禮拜追住課

60幾蚊買到 PC PES 2018

UT個陣年年轉D人都追住黎課真係好撚ON9...
課完玩唔夠一年就轉game再課過

垃圾到喊

要換電腦先
開始推唔郁

fifa就好似cctvb一樣咁濕鳩
問題係winning直頭係亞視呀

fifa冇真樣真係好on9
單機mode winning好過fifa好多
但係冇版權冇波衫真係敗點
加上online mode唔夠吸引
利申 轉咗玩fifa幾年 但始終winning有情意結

不過winning 廣東話係幾過癮嘅

其實利益輸送
白鬼幫番白鬼
日本仔唔夠人爭嫁喇

最on9 D人一開波就課幾K到10k, 諗住WIN人起跑線

PES 13之後已經冇玩，個人覺得13正過曬所有PES既系列

老老實實,揸住成手黑卡黎贏人咪又係俾人笑課金戰士

記得日職版權都俾FIFA拎左唔係咩

靠WINNING比威脅FIFA 真係可以等下世
年年係到J WINNING進步

$$$

Winning正式收皮

以前真係winning好玩好多 就算冇波衫都會有心機整patch
但係之後轉左隻遊戲引擎之後啲人變得好膠 出名嘅球星就好似樣 但係其他球員就核突
最後都係因為版權轉玩fifa

Konami都冇心做家機市場啦
摺撚埋隻winning算啦

FIFA18啲gameplay垃圾到仆街 後衛同紙板冇分別
Winning畫面靚啲人樣多啲 不過差個ut

winning 自創球員模式正好多
有得整自己個樣 跑步罰球姿勢
球迷會教你花名
代入感高好多

其實winning應該好好發展pro club mode, 因為唔洗版權
可惜佢係要同ea鬥玩版權既野

Winning而家都輸晒啦 唔洗下集

仲搵伍嘉軒講就收收皮先

既然都容許patch, 佢有心嘅其實整到成隻game 做足協simulator, 州份嘅球會盃賽，國家聯賽系數都俾球家任執嘅就已經有賣點，可惜呢個係K社

唔玩版權點吸引人課金抽波

D4, D5大把黑/藍卡隊, 俾我D 4星半隊撚

佢個server仲垃圾過FIFA 好難搞

嗰陣成日改patch 人樣 波衫 波boot
呢隻真係玩到好有feel 入波會嗌出嚟

winning末日

我剩係PS4單機winning玩ml (winning 7到而家2018)
純粹樂於玩弱隊贏冠軍, 玩得太耐冇新人玩又開過隊(唔鍾意舊人重生)
以前買17-8歲Kompany, Vanden Borre, Mendy, Nasri, 成隊波20歲都冇咁玩, 發現到妖人又好開心, 又會同朋友分享邊個妖人勁
如果佢搞好D個database, 甚至keep住出新人(真人又好假人又好), 咁樣就有條件一路玩落去
如果唔係, 玩5,6季就冇咩好玩, 出埋晒D Kaka, totti, ibra, 把鬼咩, 仲要冇得opt-out

如果我俾錢買FM電腦版, 然後個database可以用既話, 我就算唔玩FM都會俾錢買個database

唔玩囉
自從konami無哂版權已經再無玩

進步左

寧願唔撚玩都唔撚買你PES

Winning集集都買，係16之後轉會fifa
遊戲性fifa贏十幾條街，近排借左隻pes玩，畫面真係嘩一聲，靚過fifa好撚多，但除此之外真係不了

Fifa索性收購埋winning算啦

廣東話，東方，又可以入球衣patch先買
下次一定買番fifa
等pes二手先買

應該多謝kojima

同埋屁馬係winning代言人
得winning先有佢獨家真人facescan

FIFA 17開始用frostbite engine搞到冇得落patch
屌你老母ea

Fifa career mode整咁多聯賽積分榜 但又唔整世冠杯

konami除左小島跟足球出名之外, 仲有咩野名作? 而家兩樣都無晒係唔係等收皮?

唔係好事
Winning執柒既話，fifa更加有藉口hea做

一定唔係
有時差唔多完場handicap到仆街
唔明點解仲有咁多人課金買人

Konami而家專攻app game

真 兩隻都有玩 都係鍾意winning個球員生涯多啲

我由winning 7玩到pes2015, 近幾年fifa真係贏winning太多，冇得唔過檔fifa

我由PS3 PES2010買到PS4 PES2018
上個月試下買左fifa18
講online對戰fifa係好撚過winning
Game mode我就比較鍾意master league/my club
UT我都有玩但好快悶

不過下集我會買FIFA

冇版權搵鬼玩

佢輝煌時期大把正野啦
音樂game,運動game,惡魔城
而家乜春都無哂

Die Meister!
Die Besten!
Les grandes équipes
The champions!

Pes死忠 玩過fifa完全玩唔落去，好垃圾

我由ps1 winning 1 (唔記得94定95年）玩到ps3第一隻winning
之後就放棄左winning轉fifa
Ps3年代嘅winning完全比下去 亦係fifa進步最大嘅時期
而家fifa ...但我都照玩...因為license only..

Winning 變咗成隻game都係假隊

winning 整樣， fifa 整其他

其他球員都係啦， 當拿隆馬果啲fifa 都假樣， 痴撚線

當拿唔係假樣
屌仔先係

左邊個樣

唔講winning定fifa
konami本身都不思進取 淨係一心想靠手機game賺錢

講真人樣winning>Fifa

FIFA要你輸 出盡奶力和到已經好好彩

睇果啲youtube 片人樣全部都係winning >>>>>>>>fifa

咩年代
單機打兩場已經想訓

hidden球員狀態

想問下課咗金會唔會少啲劇本？
未試過課

未執都hea 左幾年

消息指歐洲足協的決定與今季《PES》的銷量有關，《PES》的主要競爭對手－－《FIFA》的銷量遠超《PES》40倍，令一眾歐洲足協高層感到不滿，所以決定終止雙方的合作關係。但歐洲足協在聲明並沒有提及此事，反而大方稱讚Konami在過去十年的表現：「Konami一直是歐洲冠軍聯賽和歐霸盃的良好合作伙伴，雙方十年來都保持著一個合作及互惠互利的關係。歐洲足協十分感謝Konami在過去十年的貢獻，並期待雙方未來在國家隊層面上的合作。」

都唔明fifa 出咗成半年
啲bug可以唔撚fix

龍門開角球卡住
球證啲色錯晒

話時話
Fifa幾時有world cup版

FIFA19有歐聯即9衝，理撚得你隻game屎唔屎

以前讀書時期玩winning都會自己入patch 玩
出黎做野邊有咁多時間
幾百蚊買隻半製成品

fifa靠license先贏到winning咋
winning流暢好多

咁搞法就黎FM D授權都多撚過佢

打FUT球證同對手件衫同色

Asensio 當拿隆馬 桑尼呢啲冇真樣都cls
就算有真樣嗰堆都大把唔update
屌你望吓沙拿迪基亞孫興民嗰堆

proclub球證彩虹人

打左半年 已經慣左了

駁唔到 呢條友講嘢真係1999

suso，屌仔， 碧基亞都可以無

佢話唔會另外出隻game, 改用patch 嚟update 喎

真係好多game無晒
自從小島走埋之後konami就專門手機game
基本上係console平台無返生之日

btw winning係engine上咁多年沒進步過搞到fifa呢幾年勁多bug都可以屌打winning

講到而家fifa唔獨大咁
靠winning 比壓力Fifa 真係有幾弱智先講得出口

14有買wc版
但完咗wc即刻唔想玩

仲以為得我咁諗
有時一係兩邊都唔入
一入咗波，幾秒後就俾人追返
領先嗰時班後衛會自動失位
人地遠射奇精準

winning係永恆回憶
有幾多人經歷過ps1/2年代winning
日日放學就去fd屋企吹水打世界盃
到依家買左fifa都第一時間改返晒winning操控

記得以前winning 可以騎恐龍踢波...

其實歐聯多咗咩？歌？
球隊本身有曬版權
不過平時我揀英超隊打西甲隊會變友誼賽
係咪因爲無歐聯版權

屌你老母臭西EA FIFA我寧願唔撚打足球驚都唔會再玩你隻濕鳩溜冰紙版防守劇本驚 含柒啦

真隊緊要過真樣好多啦

FUCK KONAMI

淨係歐聯主題曲都夠啦

Ce sont les meilleures équipes
Es sind die allerbesten Mannschaften
The main event

Die Meister!
Die Besten!
Les grandes équipes
The champions!

Une grande réunion
Eine grosse sportliche Veranstaltung
The main event

Ils sont les meilleurs
Sie sind die Besten
These are the champions

Die Meister!
Die Besten!
Les grandes équipes
The champions!

盃賽用返正版歐聯歐霸囉 如果真係fifa拎左 fut又可以正式用歐聯歐霸名義出卡咁上下

出場畫面跟足

貝拿迪施治 靚仔意粉整個假樣俾佢
仲有意大利件波衫仲用緊17年嗰件

Winning柒就柒啦
以前無license一樣贏fifa幾條街

最新波衫等world cup版啦

Fifa 試過出一隻歐聯特別版 得嗰幾隊

ea最尾機係
打晒鑼鼓出經典球員
然後同你班單機玩家講
你唔課金抽無得用
無得係career mode到用

劇本mode真係好能on9 仲話esport食撚屎啦

單機咪自己係roster改

proclub 90分鐘12碼追和
到對面開波3個打快攻成隊電腦企晒係度又輸番2：3

垃圾fifa d國家隊少到
世界盃決賽週32隊有幾多隊無？

Fifa world cup先會齊

好撚柒廢
平時想玩下克羅地亞
用摩高拉
屌你老母EA

yes

只係fifa以前過份地垃圾

是但啦，依度好多人唔care，有得課UT就開心

講真衣家先成班出黎屌柒FIFA有撚用咩
成日話人爭唔贏FIFA, 你地又有幾多個人買PES

我兩隻都買左, 成日撩人試下一齊玩PES
個個都一句"不了"就完

冇玩又點知正過曬

唔玩UT

最後幾分鐘 後衛手球12m

Fifa online match 改左睇到對面控邊個已經無再打

兩隻都買左

今集fifa 0防守玩到好火
仲諗住下集試下轉we 添

fifa越出越廢
18個防守真係垃圾黎